[失敗撚死全家]短短一個星期黎明行動，發生左D咩事?

- 林奠宗仔瘋狂開記者會9UP
- 港共半夜要開緊急會議
- 大規模攬炒漸見成效
- 要係CCTVB落割席廣告
- 習曱甴首次出聲話止暴制亂
- 第一次出老解

過去5個月有無好似呢個星期咁逼到對家埋牆角
明明贏撚到開巷，你同我講輸?
失敗撚分化撚死全家

習曱甴

-失敗撚傾巢而出放負

星期一繼續

攬炒就係贏？ 到時午餐肉你都冇得食

麻煩大家認真看待今次出老解事件，唔好淨係恥笑。老解係任何時候，冇經香港政府要求，係絕對唔可以「自發」行出軍營做嘢。今次自發清潔，下次就自發鎮壓。而家香港其實半隻腳踏入六四 2.0， 唔該同我認真打twitter戰線
#China is now sending their “little green men” to HK

push
-------
對準政權，淺黃先唔會割！！
【公務員扮工Suck】政府合署罷工週 11月18-22號

推

五毛 blocked

唔可以停

繼續攬炒

迫到老解出，係贏爆
美國佬一定食住上的

攬炒就係要一齊餓死

我地消消毒 諗新塞法 再黎過

睇睇呢個post

深度分析，大家可以都睇下

我都上星期係難得既突破
剩係逼到美國加速已經好難得

失敗撚散水撚休息撚死全家

甴近平